Be water 唔好戀戰太子!

戴多兩個口罩，感動到流眼淚鼻涕都可以換，慎防支那肺炎
唔好戀戰!

1

2

3

Push

我想問你哋啲狗出post叫人散水，係屬於咩部門？

冇人叫你散水，轉去邊前線決定，唔係四散比狗玩單捉。宜家狗仲多過手足，好容易圍捕。

不戀戰
保命要緊
黑警終會死全家

推

831

小心包抄